特朗普：真係有一百萬人，見過既最大型示威

"That was a million people. That was as big a demonstration as I've ever seen," Trump said to reporters at the White House.

"I hope it all works out for China and for Hong Kong," Trump added. "I understand the reason for the demonstration but I'm sure they will be able to work it out. I hope they're going to be able to work it out with China."

The United States has extensive business interests in Hong Kong and has been struggling to formulate a response to the latest standoff, even as Trump battles Beijing on trade.

侵：理撚得你咩 點我都有著數 哈哈

黎緊G20嘅壽碼

侵侵：屌老母唔好再簽連署唔關我事你地加油，再簽我唔知再點扮睇唔到

後面先係重點：相信香港同中國搞得店既～

對你好失望

仲有兩黨
美國點都會做野

侵：你地自已搞掂啦

係撚示威,只係遊行咋
一百萬人示威既話黑警仲俾人綁起哂?

佢由一開始已經同你講 America First
點解會當佢做抗中英雄

你想佢點先

侵係本土主義，你香港人都唔多理中共打壓羌族、維族

呢邊做白臉
等彭斯做黑臉

外國一百萬人就唔係示威係革命，如果法國有一百萬人上街凱旋門同巴黎鐵塔會變平地

換轉黑鬼馬又咪咁樣回答, 正常官腔

American First
Chinese Last

TRUMP: HK Police announced 240k???

對一個本土派嘅總統來說， 咁嘅言論好合理

侵：自己搞掂佢，bye

反人類罪... 快射枝戰斧落黑警總部

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推

侵：香港愈亂愈好，令我增加談判籌碼

連侵都唔敢回應笠水

我覺得呢個先係重點，香港呢個問題點都唔會係主菜，但有機會成為伴菜

唯一希望於係香港喺地底掘到極大量石油，咁美國就會出手

美國大把石油，稀土好d

連續三句work out

掘稀土就真係玩殘香港啦戇鳩
稀土美國自己都有啦

寧願俾美國玩殘都唔想俾中共玩殘

佢講嘅嘢逆向思維睇返就差唔多

Trump: 關我撚事x3

當日講西藏獨立都畀香港人屌，再者侵本身都少講人權

話唔埋呢頭鳩up完 第二日就無啦啦反檯
Trump你估佢唔到

下 而家唔係人唔人權喎
香港世界金融中心 美國佬大把資金係到
歐美國家根本無左香港唔得

企業家心諗，無著數我做乜幫你地

其實佢一定要咁講
佢冇可能話幫你搞掂

如果唔係就正中下懷
比中共無限放大外國勢力

I understand the reason for the demonstration

你估侵侵真係正義之師咩

唔駛聽佢講乜,睇佢做乜.

中國共咪自己同香港人deal囉
我繼續加你關稅

好似都係hea覆

係咪等國會攪

侵侵呢句暗示
香港唔好下下聽中央講
要一齊work it out. 即係用對等既關係處理問題

算係咁啦
人地係American first
冇話要幫香港

屌你老母平時仲你神拜，呢家就咁既態度

點解覺得美國會幫你
人地行保護主義, 著重本土工業同創科
你香港點比呢d 生意佢
所以美國完全冇incentive 介入其實係好正常

唔好撚傻
香港咪頂多叫係japan singapore 以外既一個alternative financial center
唔好真係睇到自己咁高
97打後已經走左好多外資
而家中環主要既租客係班大陸佬呀

依加唔救香港諗住G20有籌碼?

好事黎
全世界都知

港豬好撚天真，冇利益美國佬會幫你？

係 國際關注 香港人又嬴

屌你老母成件廢老咁講廢話

鬼佬咁多年嚟有d咩事都係講兩句就算架啦，成日幻想會出兵幫我地做乜鳩

香港其實好撚多石油嫁
快點黎啦

佢目的係make america great agai
你港豬生死佢wfc

正常官腔回應
但佢下一步會點玩 邊個知

啱

寫得幾好

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

不嬲侵都係口講無事ok後面做野
佢口軟反而之後會手硬

之前佢成日講
I love China
President Xi is my best friend
結果呢

係 而家口就話唔幫
其實沖繩美軍基地早已出動

成日話習係朋友
轉過頭玩9佢

其實你想美國總統點睇一個示威就出手派兵乜乜物物啫
最少唔亂返一個月都未搞到佢
係亂到有人燒鋪燒車嗰啲，你睇下美國出親手嗰啲地方係點？人地生靈塗炭美國先出嚟派下軍備咋
現實啲睇的確做唔到咩住

香港一定係main hub, ibank 都係香港division最大, 因為大陸d錢係哂香港

但你地有冇發覺，好似侵侵次次話覺得邊個實攪得掂，結果都係攪唔掂🙈

阻二讀!!!

Trump: Noted with thanks

係啲人問親佢都大事啫

侵侵見咁多人以為搞得掂 點知咁撚廢

屌你侵侵吔屎

調返轉頭，你話示威，咪得唔夠一萬人去囉

聽完就知根本無睇過，無理解過，過香港遊行。

侵：😂👌

點會搞呀，香港俾咁多錢美國賺，商人角度緊係唔搞，你死你事

侵心諗 正 收香港皮

侵侵希望有人死添

班日日發夢以為美國會出手幫香港嘅on9瞓撚醒未？
自己香港自己救！

係咪成日都要人講到出口
佢肯簽國會推既方案就得啦

屌你老母做下野啦

侵話關我撚事

侵侵其實唔洗做野
國會通過法案凍結官員資產就夠
或者佢等緊大陸行錯 step

當年斯落登單野好多人都屌美帝，你估佢地唔記得架？

口講同行動係兩樣野.

IN TRUMP WE TRUST

笑緊香港人廢成百萬人都唔夠3萬人黎

侵一早話左唔會話你知下一步點做
奧巴馬成日話今日炸呢度 聽日炸個度
搞到打極都打唔死ISIS

主菜係香港民主人權法，制裁香港吧

今個星期

不如你去統計處睇下最多亞太區總部喺香港係邊個國家？佢絕對會拎香港做配菜

總之佢有佢搞，我地有我地搞啦，因為大家嘅敵人都相同

最記得係有2個地產佬玩鳩佢 anyway 人權野民主黨會搞 佢賴得理

灣仔救世軍有
大量物資(水、 食物、 口罩、 紙巾、 濕紙巾、 雨傘、 清潔用品...)

沒有葯物、 眼葯水、 頭盔、 索帶、 眼罩等物品。

有社工/ 職員在場

主要工作接待青年人、 接收物資、 故事分享、 資訊發放、 祈禱等。

其實佢已經係acknowledge 左同表左態
呢件事美國國會既立場已經好清晰

I'm sure they will be able to work it out

g20傾唔掂就黎料 信我
條友變面好快

agger

ps “籌”

所以希望佢直接做瓜中國仲好,佢唔會理香港架啦,香港係世界的地位不斷縮少.

大家一定要頂到G20
最後一個希望

國師 今次要中呀

做好自己本份啦
人地無義務幫你地
而家只係希望有機會外國會出手幫ONLY

唔好擺希望落外國幫手喇 靠自己啦

未見過一百萬人示威活動後第二日正常返工返學

做左野係有用既

侵做野唔會直接同你講我做野 唔係一日兩日既事
口講一套 做就第二套
侵係商人出身
睇下北韓 睇下中國就知咩事

其實講到好白, 唔好FF, 香港人要靠自已!!

咪傻啦.....美國政府咪又係淨係識係到9吠....你唔係以為佢真係幫你麻.....想借d易係到倒亂大局搵你著數....到時支那派公安黎香港佢咪又淨係識係度9吠'china has done a great job on administration...'

國際事務
國家級別係唔會直接指控
除非非常不人道/ 極不合理

比左膠議會過制裁
其實已經係最大可支援行動

唔好幻想美國點幫
反而英國
有中英聲明無幫先係問題